有Reddit account嘅全部同我入嚟！！

有巴打喺Reddit開咗post，依家上埋熱門，有account嘅一齊去㩒個upvote

Up-ed

快啲up啦

Up 了

推

uped

其實仲可以講下可以點樣boyscott chi-na

輕輕一推

光復香港人

r/hongkong 好多野睇